［閪波有排捱🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [390]

18/094【為何要未戰先降?】
2013/14球季，曼聯以第7名完成聯賽，失去下季歐聯資格，季末宣佈解僱Moyes，由Van Gaal接任領隊，球迷對新球季充滿希望；

2014/15球季，曼聯以第4名完成聯賽，重奪下季歐聯資格，球迷對新球季充滿希望；

2015/16球季，曼聯以第5名完成聯賽，失去下季歐聯資格，季末宣佈解僱Van Gaal，由Mourinho接任領隊，球迷對新球季充滿希望；

2016/17球季，曼聯以第6名完成聯賽，但仍憑歐霸盃冠軍重奪下季歐聯資格，球迷對新球季充滿希望；

2017/18球季，曼聯以第2名完成聯賽，創下後費Sir年代最佳成績，亦是後費Sir年代首次連續兩季有歐聯參賽資格，但球迷卻對新球季失去希望；

我不明白，明明去季是球隊近五個賽季的最佳聯賽成績，但新賽季一場未踢，球迷已覺得沒有希望。只是幾場無關痛癢的熱身賽，球迷就失去耐性，上一句痛罵休假中的Pogba只顧玩樂，下一句說要炒掉Mourinho，作為多年曼聯球迷，倍感心痛。

費Sir退休後的一季，聯賽由第一跌至第七名，歐聯資格亦失去，我們都捱過了，當時都沒有失去信心，為何今天要未戰先降？我們是以聯賽亞軍的身份開展新球季！我們是以歐聯正賽參賽球隊的身份開展新球季！如果你是真正的曼聯球迷，可否待新球季正式展開後，才評論Pogba是否只顧玩樂？才評論是否換領隊的好時機？

戰至最後一刻，才是真正的紅魔球迷！

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google[/url] doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

傻閪page 睇佢聽朝點兜

上面篇野

邊個教都一撚樣啦講真 隊波根本就唔夠人 拎得上枱既得ddg一個 其他都係廢既 唯有寄望下季買到基沙文 dybala

Griezmann已經無機會啦
上季唔買山狗 等今年夏天買就得

上年唔買山神就仲快收皮啦 唔通你指意rashford martial 咩

上季山狗未黎之前馬仔係ok嫁喎

push this

其實好難差過入左魔既alexis, 我絕對覺得簽左佢係紅魔實力既倒退，表現仲廢過朗隊後期

依家見到成班都咁廢先知月巴既好

摩狗山狗一齊躝啦仆街

係卡古學識背身拎波之前 請用爆炸打中鋒